\begin{problem}{Ромбовидная плитка}{tiles.in}{tiles.out}{2 секунды}{64 мегабайта}

Пол в прямоугольной комнате требуется выложить одинаковыми плитками, имеющими форму ромба, так, чтобы диагонали каждого ромба были параллельны стенам комнаты. У вас есть лазерный резак, который режет плитку практически без отходов. Заказчик требует, чтобы разрезы примыкали только к стенам, рисунок на плитке совмещался по сторонам, и от угла двух смежных стен (у окна и напротив двери) начинались половинки плиток. Иными словами, пол комнаты должен выглядеть как прямоугольник, вырезанный из бесконечной плоскости, причем:
\begin{itemize}
	\item плитки на плоскости одинаково ориентированы и прилегают друг к другу только по целым сторонам;
	\item одна из вершин прямоугольника находится в общем углу двух плиток (показан стрелкой на рисунке ниже). 
\end{itemize}
\centerline{\includegraphics[scale=0.7]{room.eps}}

Подсчитайте минимальное количество плиток, которые потребуется купить, чтобы выполнить все требования.


\InputFile
Записанные через пробел в одной строке четыре положительных целых числа $L$, $W$, $a$, $b$~— длина и ширина комнаты, а также диагонали ромбов плитки. Все числа не превышают $10^4$.

\OutputFile
Одно целое число~— минимально необходимое число плиток.

\Scoring\SubtaskOne
Дополнительное ограничение: все числа не превосходят 100. 
Баллы начисляются только в том случае, если все тесты данной подзадачи и тесты из примера пройдены.

\SubtaskTwo
Дополнительное ограничение: все числа не превосходят 200.
Баллы начисляются только в том случае, если все тесты данной подзадачи и тесты из примера пройдены.

\SubtaskThree
Дополнительных ограничений нет.
Баллы начисляются только в том случае, если все тесты данной подзадачи и тесты из примера пройдены.


\Example

\begin{example}
\exmp{220 180 50 100
}{18
}%
\end{example}

\end{problem}

